絲打入 覺得黑唇好唔好睇？

我覺得自己黑唇幾好睇
但香港無咩人化
搞到我好似非主流咁
化完黑唇出街都多左好多仔昅
今日就有人搵我影相 但我拒絕左
大家點睇！

又借刀

借刀?

正評引伏

低級借刀

低級借刀樓主小學畢業未

可以加套唐裝
去紅磡做part time 紙紮公仔

想借咪出聲囉

起下樓主底就知佢借刀

雖然知你借刀，但真係好撚柒

講明絲打入成班厹衝入黎

冇帶口罩出街？